［Avengers］如果香港樂壇組隊出去比賽，你點揀人

準則：
限定5個歌手+1隊組合
任何香港樂壇健在既歌手，男女不限，但隊內最少要有1男1女

我會揀：
-歌手-
1. 陳奕迅
鐵膽啦，感情同唱功兼備，咩歌都handle到

2. Gin Lee
歌唱比賽經驗豐富，女將選擇

3. 李克勤
揀黎唱舊歌，合唱做和音

4. 郭富城
揀黎唱快歌同跳舞歌

5. 許廷鏗
最後一個位會畀佢，叫做有個後生啲而各方面都唔差既在陣

-組合-
1. Rubberband
風格夠溫暖，畀到聽眾親切感，拎黎比賽應該打動到評判

無張敬軒
差評

張敬軒未必去到大陸比賽

可唔可以搵堆後生啲

講緊比賽

你搵陳奕迅李克勤做咩呢

仲有郭富城

大佬 五十幾歲仲玩比賽同人爭

肉唔肉酸啲

咁巴打你會揀咩人，分享下你既選擇

鬥唱跳舞歌/快歌既香港仲有咩選擇？

同埋李克勤早幾年先比賽完，佢合唱時既和音功力而家樂壇搵唔到邊個做到

年齡係幾中一個考慮，但我覺得一個團隊要咩能力都有啲，正如一隊波都有老將啦

eric kowk 做iron man

5. 許廷鏗
最後一個位會畀佢，叫做有個後生啲而各方面都唔差既在陣

見到即刻負評

使撚揀咩， 直接一隊insight of sight已經夠

不如要求三十歲或以下
叫陳奕迅郭富城上去唱歌比賽好唔現實

陳奕迅
容祖兒
方大同
Gin Lee
張敬軒

Rubber Band

Gin Lee都30啦

終於有巴打真係揀堆人出黎

方大同

舞王 的士陳，唱功 黃忠澤一首k歌次王已經名留青史。

女歌手 宇宙Gem 鳩叫加上最近有marvel之父加nasa 光環炒作

識搵一定搵古天樂

當然揾黎明啦

講完已經唔洗比自動冠軍

張敬軒
謝安琪
鄧小巧
Gin Lee
許廷鏗

講咁耐陳奕迅容祖兒
好心就比班老人家抖下喇

定位係咩類型歌手？跳唱歌手？

屌

Gem hins eason

你呢？

譚詠麟，張學友？

汪明荃
鄭少秋
家燕姐
羅家英
黃宗澤